老鼠成入咗Poly準備收割手足

警犬自己呃唔到手足，轉用社會賢達勸降
各位手足勿上當
警犬行呢步證明佢哋開始頂唔住呢種膠著狀況，捱埋佢就嬴

幫狗探路

信唔過

咪撚中計啊出面啲手足已經係咁推進啲狗條防線

條友糖衣毒藥黎

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

突發！有狗扮記者入Poly！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

小心狗扮記者跟曾玉成入去！

咪撚中計

佢地叫人唔好走

小心，睇實門口，小心聲東擊西

勿中計

唔好理
港共用得呢招肯定受好大壓力

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

咪L理佢地 出去一定當自首告唔到10年都要5~6年 , 出面咁多人為左你地被拉, 唔好放棄自己!!!!!!!!!!!!!!!!!

想點 救命

警犬圍捕戰術氣數已盡，各位手足只要唔好急就嬴

唔好on9 死都唔走就一定贏
一定贏 肯撚定贏
狗一定唔會攻 係攻左洗撚出咁多口術
唔洗傾 死守

一定要無視老鼠 唔好諗談判或者綁架

唔好信

推

綁住炸彈都沖出去炸死一個

唔好俾佢入黎

無錯，佢哋嘅界限已經好明顯
Poly手足乜撚都唔做／唔理＝不敗之地

拉L完入狗屋毒打佢地都理唔到

唔好上當呀手足!!!!!!!!!!
一定要記得老鼠成同班狗係一伙
而家軟硬兼施
撐住呀

笑左，影左相先，家陣擺明打鳩你，咁你可以點？

應承左就幫民建聯抬橋

再望埋有鄭承隆，暴大嗰次仲未夠伏？

佢地係好大後果
咁既大話都講出

佢目標係幫popo好睇地捉手足，唔好中計

千奇唔好信啊 守住頂住就贏架喇

綁架佢諗唔諗得過

屌。。。

千祈唔好信！

Poly不撒
和理不散

警察點都唔會有野面對

佢打你 洗同邊個交代

勿中計，靜靜撤好過！

咁你不如叫黑警走啦，做咩要叫人出去

黑衫係咪溫家寶

推爆 唔好信佢地丫

唔好信佢

唉

好似當年64

屌, 你點保證佢地唔會受最力對待呀

係，當年做跟班

屌咪撚投降呀

私刑

根本佢地都話唔到事

個Fa 咪講左啦，唔係怕比人拉，係怕比人打

仲要冇保證..

班友同佢地講拉又唔一定告
又話會睇住佢地保證無穿無爛

佢依家係普通人一個 保唔到你

班手足似軟化.........

清晒裝比佢地攻到入黎佢地冇可能告到你 , 出面打到咁你地係驚到走唔到先被迫留係到

唔好
冇人保證到你地

老鼠做左特首先有得傾

夾，吊

屌，一諗呢啲成件事就錯晒

理大被圍困抗爭者 SOS 求救留言

錯 係俾佢入
然後夾佢

佢地入左去就唔好比返出去
但亦唔好亂黎

其實可以叫豬肉成叫警察退

一入臭架就無人知發生咩事
佢點保證唔會受虐

叫班狗走

政府最冇誠信, 唔可以信, 到時反咬一口, 都已經捉晒, 佢地都冇能力保到你地

屌晒你兩個
唔係拉唔拉 唔係告唔告
係冇人會被捕！

唔好信佢地，保皇黨架！

push

兩個小丑

俾手足撚到原形畢露

唔太得 老屈你做恐怖分子然後就可以大條道理入黎救人

你廿四小時睇住？
保證
有保證就唔會搞到今時今日咁

曾鈺成喎，會考8A高考4A，港大數學系畢業喎，一個能力咁高又喺香港咁德高望重既人唔信佢信邊個？

可唔可以唔俾入
因為都唔會投降
入去做乜9

仲以為係入去救手足
點知係黎勸降
要投降手足早做左啦

難分真與假

捉鳩條撚樣做人質就差唔多

廢鳩事嘅唔理佢就得
有火嘅屌撚走佢

沉得住氣＝乜都唔撚做，唔好俾佢保證乜乜物物引誘到

你班人行出去仲要警方舉證證明你參與暴動
出面現場拉嗰啲即入暴動
成班律師加老鼠夠保你哋唔會比人毒打
你哋係手足，出面送緊頭嗰班都係

WE SHALL NEVER SURRENDER

要deal都係popo走左先到手足走 憑咩要佢地跟你出去 咪啫係間接認左罪？冇罪做咩要認

入去Poly同行嗰個高高哋叫鄭X隆，
原本係葉瘤助理，
前監警會委會，
依家自己出嚟選
〖手足唔好中計〗

你班撚樣賢達，
有心嘅就一齊捉滕錦光出嚟，
趕狗走接管返理大

幻想下個情況發展會點
飛虎馬上入理大
大條道理開真槍
示威同恐怖份子係有距離